白色情人節

同女朋友拗緊
白色情人節係男送嘢定係女送

緊係女送 香港地女仔大哂

毒撚 唔明你講緊咩節日